2019-2022 英超冠軍 - 利物蒲

屌 利狗真係唔撚識睇氣氛
之後既英超唔洗睇啦
蠃到咁盡 破壞曬

打多左個2
2019-2020

等等重開

我已經block曬所有利狗朋友 佢地仲衰撚過差佬

三連霸咁癲

book定巴士

屌 過左開post上限
大家明就得

[10月6 反惡法之戰] 曼聯 對 利物浦 1

#657 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主點睇我 你 牙路 三叉戟比利狗反

連贏幾季有乜問題
鏝都冇撚用

有我未來球皇艾巴喊冇咁易

ok

Who?

射手榜第二都唔識？

問過球證 2023先係車年

痢狗岸鳩到

屌你啦

入左去屌佢 d死新仔唔屌唔得 個個以為自己係普巴

［警世］
樓主人都敢...

無我份

我割左你 你先冇俾人咬死

做乜會提埋我

曼城仲係大熱

曼年會做攔路虎打沉利狗